當有好多人為香港坐監，大學生繼續博盡無悔

好熱血呀ocamp
與其玩d on9無聊game，不如係個camp籌備下下一波罷課啦好心
或者學下以前樹仁帶fm睇下東北咩環境都好la

繼續玩 First impression

一生人一次
Disco night
水戰
屌香港都已經咁，點解仲有心情玩

就算啲大學學生會都係la
不務正業
內鬥就叻

U ar aristocrat

屌，原來係真烏sir
我考ce個時已經聽過你個名
不過呢家大學多中產係真
好撚錫身